好撚淫既一般樣定保守既靚女做女友？

淫 正評
靚 負評

我就話，老系都簡淫！

亦都有啲女係咩都肯同你做聽你話，但完全無果種淫feel , 其實咁都係唔得。。有無巴打認同

係屌就屌靚女啦，保守由我來開發

2種都要 出左pool先

淫

保守係直頭死魚喎

但係我條女又靚又淫

好賤啊！

但你處男之身喎

欣宜淫又點

拍過拖既一定係揀淫啦

樣冇得變

屌你老母5p字又要冇圖，一打接實啦

系你老母

淫分分鐘比帽你

好多身邊朋友都好葡萄我

個名啫，講就係㗎啦咩

唔靚
把口好淫
但身體很保守

唉

淫底扮保守

揀個淫既隨時戴幾頂綠帽

無圖討論唔到

欣宜普通樣？

以為會一面倒，點知兩樣都差唔多咁多人簡

想戴下帽咪要前者囉